電結新手想搵band夾下

彈咗唔算好耐 想搵啲禁上下程度嘅夾下

啫係咩程度？

玩咗兩年 仲跟跟緊人學

吉他中手，不過唔太識jam歌🤦🏻‍♂️
有興趣💁🏻‍♂️大家互相學下野咁
可以聯絡我，